好掛住柏寶撚狗式衝線啊

個種鬥心 自信心 同推騎可以推到馬頭既姿態
覺得而家班騎師真係好垃圾

虐畜🤣

杜利萊嗰隻贏完勁hyper

冇人識？